英超賽會建議球員鏟波果陣唔好望住前面

When tackled係被鏟喎...

NMSL

No look tackle

應該係being tackled

Lm 學英文

turn 係 present tense
照道理tackled係被鏟
直覺理解都係被鏟

Okay.

"When + past participle" is passive voice, which is good enough for everyday grammar but surely not formal situations.

I wonder why 連登仔 cannot understand the use of passive voice.

做乜撚變左英文堂

on9, 呢班撚樣係咪覺得好撚有趣
咁樣就想開波

點解唔好望？ 驚撞面？

@烏大龜

直接when tackled都得
意思就係被鏟個陣
唔洗加being一樣係咁嘅意思

如果真係想講鏟人嗰個都要擰轉面咁就when tackling

係，我錯

不如玩非撞式，掂到對面即foul啦

2m內都應該foul

咁點解唔可以望